【令人髮指】虐B賤男 47歲生父落網

中年漢虐打2歲女嬰，手肘批臉腳壓嫩背近2分鐘，事件引起全城關注。據悉，警方重新展開調查後發現，該片段於去年3月在深水埗發生拍攝，片中賤男疑因換片問題毒打與前度女友所生的2歲親生女，當時其同居女友拍下片段，惟一直沒有公開，至去年6月兩人搬往旺角後曾因虐兒驚動警方，女童交社署看管。賤男女友凌晨被警員帶走助查，指片段由友人公開。警方經追查後，拘捕女童父親，案件交由深水埗警區刑事調查隊跟進。

被捕男子姓陳(47歲)，報稱髮型師，其女友(26歲)則報稱無業。據悉，陳案底纍纍，多次涉及盜竊案被拘控入獄，去年6月涉嫌虐兒罪與同女友同被捕。有關虐兒片段周四晚(6月29日)在網上瘋傳後，警方接獲多名市民報案後亦十分重視，今晨零時，大批警員持盾牌趕至秀茂坪登樓調查，逾20名市民亦自發到場聲援，有人更於社交網站直播現場情況。其中一名居於黃大仙的胡先生向記者表達感受，他透露報案後隨即到樂華北邨協助調查，並用「喪心病狂」，「好離譜」形容涉事賤男，胡續指，「咁細個細路畀大人咁打，好難接受！」，質疑賤男可能受藥物影響。

立法會議員鄺俊宇及沙田區議員丘文俊獲悉事件後，亦趕到現場了解事件，他指警方到懷疑涉事單位調查，單位內並無發現片段中的男子及BB，相信並非涉事單位。鄺續指警方於大廈內聯絡到一名證人，將她帶返警署協助調查，該女童亦已被送往保良局照顧，現時安全。

警方表示，關注互聯網上流傳一段懷疑涉及虐待兒童的片段，網絡安全及科技罪案調查科正了解及跟進事件。案件由網民揭發，虐兒片段片長約1分49秒，片中賤男不斷咆哮，要求B女「著褲呀！著褲呀！」然後不停狠批B女面部，再出腳伸向B女，B女毫無反抗能力，只間中發出低聲的哭泣，最後B女衣服也被扯爛，旁邊一名女子以廣東話大叫︰「（你）打死佢喇」，但片段中未見拍攝者阻止施虐。

抵呀人渣

尋晚又話拉咗又話判咗
今日又落網 究竟邊個真邊個假？

姓陳

Wa Chan?

絛女同條仔差成21年⋯

心智有問題係咪生！禍害下一代！

放上網嗰個係Man Law
Wa Chan係尋晚比人點錯相

虎毒不吃兒
天下無不是的父母

愚家撚有咩睇法

毒撚點睇呢D敗類咁多女